你地失落唔開心嘅時候會用咩麻醉自己

如題 運動？ 工作？女人？賭錢？
或者其他 ？

朋友又冇,a0毒撚，地盤狗靠番工賺錢同攰麻醉自己，手腳又傷尻埋，香港又一日差過一日，d負面情緒真係好撚辛苦

酒
做人唔好咁清醒

打j
都麻醉到個幾鐘